"I don't wonder, mijn lieve, ik heb nooit een ontmoeting met een dergelijke boete prikken in mijn leven en weinig over nagedacht mijn neef had een dergelijk schitterend in zijn broek, toen we hem zagen.
